有冇人好憎啲人喺音樂會亂拍掌

唔係話唔俾拍，但係都唔好首首歌未有鼓聲就”幫”個歌手打拍子啦。
利申聽eason get a life live 差唔多首首都有

分享覺得拍掌正嘅live

上到台有晒ear mon就唔理㗎啦

唔影響表演者都影響緊觀眾啊
唱慢歌就拍掌同係老人院聽歌咁有咩分別